記者朋友同我入黎

其實之前都有巴絲開過post，係記招問問題果陣唔好一下子問幾條問題
咁樣只會令班popo可以選擇性答題，繼續做錄音機

不如每次淨係問一條問題，最好係yes or no，咁就可以對準焦點

認同既就推